想問下港燈2638

諗住渣長線買完唔沽果隻.... 分幾注入
呢隻我第一次買呢隻, 見佢有5里息又除淨完禽日7.8入左4手, 一入就蟹鬼左...
大約應該跌到幾錢入第2注...

長渣就唔會有蟹貨啦

咁你講到你係收息咪計息率囉
5厘入完 咪等5厘半 唔到唔入囉

乜想唔識就平均成本法算啦
下下問人幾時入咩

呢隻野俾人炒高曬 唔值

收息唔錯

一係6823 一係佢 不過我真係驚1310唔生性又玩減價戰

前幾日iBond D 錢回番水 我見有5里我又唔係好想買大貓

我望咗兩個月。暫時我都認為未係最佳時機。貪心咁諗，我望$7.5。不過如果貿易戰升溫，好有可能因資金避險而走高。
要等$7.5可能真係有排等

前排比人炒高，加上利潤管制應該仲會跌，睇定啲先入

6月果陣係7.45－7.5妹下妹下果陣係最佳入貨時機
之後一嘢炒上7.8已經唔抵，仲要上到8蚊

呢啲真係要溝貨

差兩毫好少姐
我會等再低d

依家真係太高，慢慢供就冇所謂啦差咁少

跌2成要去到$6.2... 好難喇... 我估7-8%都要入下一注...

我第一注7.13 第二注7.3 等緊大跌再掃

一年前講緊7蚊左右，個個都話唔抵，大行都話值6蚊
呢幾個月無啦啦炒起到8蚊，業績後派息冇變過，息率變相愈嚟愈低
年幾前個個話唔抵嘅價位，基本因素冇變，冇前景，今日呢個價唔會變得抵咗
我會等佢落返7蚊先算

最衰就係黃錦星, 而家最唔明朗既兩電利潤管制協議都做埋, 同埋話埋你地知遲下幾年都會加電費...

大行都話值6蚊你都好信

上到8蚊個息率真係唔抵，唔係信唔信大行嘅問題

買完就連跌3日... 唔見200蚊...

又話長線又睇三日蝕幾多係咩玩法

講下姐...

我炒既就唔會買呢隻喇...

你扣埋股息手續費仲有無5%

呢個 post 嘅精髓就正正在如此
2638 呢啲股點會無啦啦喺呢啲地方有人提吖
印象中一有人喺呢度一提
嚟緊嗰幾日都無運行
你話睇連登，係幾咁有參考價值

7.6入一注

用渣兜買, 入到個倉手續費$50.4, 一年收我$60代收股息...
當年年 $0.40/Share, 年年收$800
第一年實收$689.6 息率: $689.6 / $15600 X 100% = 4.4%
第二年實收$740.0 息率:$740/$15600 X 100% = 4.7%

提唔提倉好??

今日彈番上去...

我又係渣兜收chg 7.09入
收chg 都收到得番4.x%
所以係想問下有無好推介

如果入多4手就會好D... 不過今日一野彈番8格... 如果呢半年搵唔到位我會提左出黎先... 收一次30蚊永遠都唔收...

有4手牆紙收息..

買得果2000股,不如草多D錢先諗啦

其實筆錢係iBond回水番黎... 冇理由就咁放係銀行

頂... 個市日日跌幾百, 輪到呢隻用黎避險, 快D同我跌番落去喇...

我7蚊買 唔多理佢

又差不多上8蚊LU

$200 夠食幾餐tam囝了

今日收市搭車都唔夠

買得呢隻野唔駛日日望

究竟你想收息定炒波幅？

收息股日日望做乜

笑死 買得都係想唔使咁貼市

哈哈... 咁放左隻野落Ticker個Profilio度唔可能睇唔到個價...

港燈跟政府同意把准許利潤回報率，由目前9.99%下調至8%, 2019年1月生效
大家點睇未來既派息

會派多咗?

少左利潤上限 點會派多左